「叔一燒」半周年寄語時下年輕人：不可以毆打老人家

「11.11」馬鞍山火燒人事件發生半年，受害人李生至今仍未痊癒。他表示，自己情況比早前好了些，但手腳仍然痕癢及無力，左手康復情況比較慢，比右手更腫更硬，感覺好像「畀嘢咬」，雙手拳頭不能握實，一緊握就會痛，現在仍然要依賴止痛藥及止痕藥以減輕痛楚。

李生接受民建聯立法會議員葛珮帆訪問時，直言出事後生活上的自理比較困難，不能自己煮食、走路容易絆倒、站太久又會暈，進食的時候就像小孩子，只可以用匙羹進食，因為用筷子的話新長的嫩肉就會痛，幸而現時胃口比住院時好。

回想事發一刻，李生表示初時毫無感覺，只知道要除衫撲火，直到見到救護員才感到痛，最後更痛到失去知覺並陷入昏迷。李生坦言對肇事者感到很生氣，希望警方可以盡快將他們繩之於法，讓他們受到法律制裁。

對於近日社會上又出現堵路打人搞破壞的情況，李生說：「年青人點可以覺得自己做乜都啱曬，人哋方向同佢哋唔一樣就唔得，咁就係佢哋有自由，人哋就冇自由，咁係唔啱嘅。」講到上星期在立法會又有班人搞事，李生說：「我對佢哋覺得羞恥，又話讀咁多書，又大大聲話幫香港市民，我睇唔到佢哋係幫市民，只睇到佢哋在搞破壞！」

提到對未來的寄望，李生表示以前兩公婆都要搵食，從未與太太去旅遊，故希望康復後可以與太太一起到中國及東南亞遊山玩水。李生亦寄語時下年輕人，為自由犯法好無謂，因為香港始終是法治地方，不可以自恃年輕就為所欲為，四處破壞，不可以毆打老人家，要對香港好、國家好，不要「攬炒」，否則自己的下一代都會受害。

最後李生多謝大家一直以來的關心，希望大家平平安安、身體健康，抗疫成功。

http://www.hkcd.com/content/2020-05/10/content_1191955.html

他只是個孩子.jpg

仲未死得
唔好恃老賣老呀

祝佢白頭到老，有積蓄買藥食啦

仲未死

好可憐,祝你長命百歲

便衣真係好過份

藍屍太耐冇試俾人打喇睇黎

生命力頑強
敬佢係一條硬漢

60先中年
條友幾歲？

下半句，但係老人家可以打你哋

李生同葛博士咁多來往，有冇做過愛？

燒就可以了

燒人係岩，大家下次唔好啦。
不過阿李生，有片影到你追住人來打先喎，有冇覺得羞恥？有冇覺得打人唔岩？己所不欲，勿施於人。

打唔岩架
用火燒先係正確解決方法

但年青人被打就應份

咁就係佢哋有自由，人哋就冇自由，咁係唔啱嘅。

唔講以為佢有份投特首 自由

收咁多安家費

Fat fat

唔夠熟

要拉闊啲個畫面睇

只許老人家打年輕人

佢叫d 後生唔好打人姐
冇話佢地唔可以打後生

唔打你打邊個

好可惜無「他只是個老人」

但老人家可以斬年輕人

抵死喎
扮差佬怪得邊個

叔一燒先生
唔好唔記得係你自己響港鐵站郁手郁腳先

保蝗文宣嚟

葛博士啲西水滴晒落李生隻手度，搞到又發炎

岩佢啲老友記斬人唔知佢譴責左未

唔毆打咪燒囉 有問題嗎

你支持貪贓枉法既人既時候，有問那些哭泣的靈魂感受嗎

佢嘅意思係可以毆打年青人

藍屍暴徒沒分男女老幼，一視同仁

班老野唔會睇到呢d
講到底呢班支持極權既人憑咩享有所謂「自由」？

佢意思要

泰

真係天有眼，咁都唔比佢死

邊有打你

收左錢比人燒

啊叔我俾人燒過 你班廢青唔挨得 乜乜乜

應該直接火化

同中國香港警察講 毆打老年人

應該要燒，唔係打最好就連燒帶打

冇人想知廢老講咩

廢老思想
有時我都唔明白
點解你早過我出世我就要尊敬你

未死得就好啦 繼續辛苦落去
睇下民賤聯養你幾耐

不可以毆打老人家？咁打後生就可以

當日你被燒之前，你好似追住班後生打wor

抵撚死

抵你死啦藍屍狗

祝你年年有今日

黑狗係醫院打呀伯

打撚到d廢老仆街添呀

講啲唔講啲

恃老賣老

你老條毛咩，老就唔出黎搞事

每次啲仆街野害香港人 都有假博士份

on9

果然啲甲由生命力特別頑強

慳返啖氣早抖喇 扮咩大愛啊老野 整唔死你已經要還神喇

希望佢長命百歲啦，叔一燒，卜卜脆

打人係唔啱, 斬人就係情操高尚

對於近日社會上又出現堵路打人搞破壞的情況，李生說：「老人家點可以覺得自己做乜都啱曬，人哋方向同佢哋唔一樣就唔得，咁就係佢哋有自由，人哋就冇自由，咁係唔啱嘅。」講到上星期在立法會又有班人（親中派）搞事，李生說：「我對佢哋覺得羞恥，又話讀咁多書，又大大聲話幫香港市民，我睇唔到佢哋係幫市民，只睇到佢哋在搞破壞！」

唔知點解我一見到個標題就笑撚咗

榜樣

死廢老你打人就得

重溫

即係後生就可以打到佢仆街都唔使負責任
點解咁都燒唔死條廢老

係，有哂片，唔記得可以入返下面條link啊

自燃阿叔扮休班警在先

細個爭電視睇已經扑尻我啊爺
之後就唔敢同我爭了

所以老人家可以打年輕人？

寄語年輕人竟然係講埋D咁無水準既野
令我諗起九品芝麻官達叔叫周星馳講D有水準既野結果周星馳問乾燒伊麵食左未

李生當日mtr站追斬人個陣，又有咩心情

我就敬老既
祝佢長命120歲

記得長命百歲
最好日日爆傷口啦

細路就打得？ 屌你老母

老人家打年輕人你又唔出聲
又一廢老

藍絲係咁上下

仲未捉到燒人果條友

燒人展現情操高尚

但可以燒

賺左幾錢？

唔止係咁，直頭覺得殺哂班後生更好。

老人家可以打後生仔

冇人打你
燒鳩你姐

只準老人家毆打年輕人
而家老紅衛兵好驚後生一輩搞鳩佢，算唔算係報應

梗係全套服務喇
又癢又盛

如果好似七警單嘢入面藍絲既邏輯咁睇，咁李生你都係先撩者賤！打死無怨哦！

沒錯 有圖有片

打後生，最好取其首級

民建聯又燒廢個阿伯
呢啲先係人血饅頭

有 元朗千色匯啊伯

只準藍屍斬人?

佢地覺得自己食鹽多過食米，再加上佢地對權力嘅追求，認為自由就係「
有得食好食，有得瞓好瞓」，總之有生之年唔好搞到佢地就得。

燒一燒就可以 去中國及東南亞遊山玩水

長幼有序

快撚d死啦 係地鐵站追住人打

廢老落地獄浸火湖受永死la

除毆打以外，一律皆可使用

故希望康復後可以與太太一起到中國及東南亞遊山玩水

咁又點
單憑年齡就要尊重你?
你又無值得尊重嘅地方
支那文化就係太多呢啲不合時嘅位

仆街啦死老野 明明係你打鳩人先

即係隻揪ok

遊山玩水？
好呀 下世啦

又係個啲過時野
佢地思想仲停留係：「後生仔讀多啲書，畢業之後做大公司或公務員，唔好諗社會發生乜野事，總之支持政府唔怕」

所以冇打你
直接燒

希望燒爛埋條賓周

但你點解要係黨鐵站襲擊後生？

嘩 帶隊以為自己好撚威

我對佢哋覺得羞恥，又話讀咁多書，又大大聲話幫香港市民，我睇唔到佢哋係幫市民，只睇到佢哋在搞破壞！

呢個係重點
佢地係立法會衝
好多中立撚藍絲覺得好暴力
泛民九月隨時會大敗

哦 幾時死呀

儒家影響東亞之深

睇多次都係覺得佢抵撚死

不可只毆打老人

老共自導自演燒人都未定呢？

屌人老母唔使代價呀？

welldone

黃絲做乜佢地都會好暴力，只要黃絲一日存在，即使只係出街食飯，多口講句，甚至呼吸都有罪。
就算泛民大敗都唔代表放棄抗爭，因為一放棄就萬劫不復。

最撚摟屌同摟打，就係你地呢啲死廢老。

上年七月一佔領埋添啦
區選大敗左未

十成熟

老而不死是為賊也

你斬人，我燒你，好公道丫🤷🏻‍♂️

幾時死呀佢。

btw，咁唔滿意既分家囉

老人家可以扮狗拉人
死開啦
持老賣老係想比人燒多次？

721

香港人不嬲都尊敬老人家 不過廢老就另計

縮短有生之年味得
同埋句野好撚有問題，咩叫唔好打老人家，講到係老人家就打咁，同支共一樣，將啲野拉曬成個界別黎講。同之前支共話支那人落到香港就會俾人打一樣，唯恐天下大亂味呢啲人

幾廿歲人都唔成熟
當日扮警甴打細路,以為自己好威威

老人家
老人家就可以追住人打?
死唔去咪幾好 黨會養埋你

燒完好痛呀，去差館攞D冰索下減痛楚

咁老人家可唔可以毆打年輕人？

下次用水
通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

咁老人家可以毆打年青人？ 廢老唔郁手先邊有人搞你

你老幾啊 寄語？

咩燒呀

係佢自己變薩亞人係到屈手足

那可以打後生嗎? 你俾人燒前喺站入面打人😡

希望你spesis加排斥

呢啲就係
老而不死是為賊也

扮撚晒撚 屌你老母

佢medium rare咋

「叔一燒」今年每57歲 按照1Q160局長準則年過60歲先算中年
即係佢依家仲係「年輕人」 就算個個唔毆打老人家都唔見得佢會無事喎

最後個手足有無走到?

老人家就可以毆打後生？

咁你自己個日又追住人黎打？ 你係咪犯左法？

屌真係恃老賣老

返中蟈唔好返嚟
嗰度好安全

只可以毆打細路

冇毆打丫，燒咋嘛

死快d la燒叔叔下次真接熟

唔打得燒就得

鳴哇

燒得唔夠熟

年青人點可以覺得自己做乜都啱曬，人哋方向同佢哋唔一樣就唔得

咁點解人哋同你意見唔同 你就要打人先

佢咪都係咁心急想落去見毛主席吓嗎？

撚有打佢，燒佢咋

佢唔係追人咁簡單
係扮便衣追人打

乜仲未死 估掂自己啲皮先啦死廢老

these?

求Source

多數呢類滿口法治既死廢老係根本連法治係咩都唔識

唔可以打即係可以燒

你條撚樣係地鐵站打人先

佢又真係打鳩人先俾人燒

咩事啱咩事唔啱大家都知

即係咁 明知自己唔夠後生抽
就同你後生仔講唔應該打老人家
（老人家打後生就無問題 係教佢 唔係打佢）

結論：死老坑思維

進食的時候就像小孩子，只可以用匙羹進食
屌呀咩意思呀 用匙羹食野就小朋友??

唔通之前個病房爆念珠菌就係呢個原因

其實佢知唔知自己點解俾人燒？
因為班黑警唔會懲罰佢，咪由市民懲罰
同你老母唔教你等我教你嘅道理一樣

仲好後生啫 怕什麼

銀髮族比黑警打點計?

提到對未來的寄望，李生表示以前兩公婆都要搵食，從未與太太去旅遊，故希望康復後可以與太太一起到中國及東南亞遊山玩水。

唔洗做退休去玩就得

不可以毆打老人家
要企喺度畀阿叔我喺觀塘站度打柒你

每次見到叔一燒d新聞都係一種鼓舞

屌佢一開始追打手足唔撚講
死唔去係你好彩

如果縮短佢地有生之年嘅話，秦始皇就唔會叫人研製長生不老藥。
對佢地來說，年紀同勢力係正比，即使佢地長命百歲，都想希望佢地所信奉嘅勢力一代傳一代傳承下去，永垂不朽。

真好彩

日本 韓國 都好強調長幼有序

你自己企出黎比人打, 怪人? 唔出黎, 唔駁咀, 唔逞英雄, 跟本唔會有人打你

葛珮帆假博士學人做天使

10成熟未

所以佢地班後生食哂長幼有序嘅惡果
前輩早你一日就一世畀佢食。

邊有打佢？

收皮啦
你唔扮便衣狗打人鬼有人會搞你咩
俾人燒成咁係抵死

所以就可以毆打甚至殺死年輕人？

睇路呀廢老，因住中第二次呀

收皮啦你屌你老母
未俾人打就也文也武
俾人燒撚完就扮聖人
係咪燒壞左個腦呀

收皮啦 自己追住後生仔打
唔夠打就想扮慘攞道德高地

人地文宣自己友/中立人

但長者可以做乜都得？香港就係太多呢啲老屎忽 乜都年輕人唔啱唔著

未死先好

隨便搵

你最好真係乜都冇做過啦

長命百歲啦

年輕人想同班廢中廢老講：不可以拎刀出街砍人

咁燒囉

依D人高舉「自由」字眼提倡消滅其他人嘅自由
仲配唔配擁有自由

咁都仲未死?

燒壞腦

打真係唔好
燒呢就

年青人唔可以打老人家
但老人家可以打年青人
CLS

老人就唔打得？ 自己當日搞人先，仲係到扮曬野

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

汽油彈可能仲低殺傷力過棍

未死得就收聲啦
咁都燒你唔死

冚家剷重未死無天理

咁都死唔去

係咪唔夠熟

睇嚟佢未夠熟

半生熟

唔出現係果度咪無事囉 叔一燒

他只是個老人家.jpg

我真係恭喜你呀.jpg

大家都係人
點解你打得人人唔打得你

我斬你就高尚情操
你打我就唔得

可能仲有aids添

專打廢老

班老野拎刀敢都唔打？

時臣未到

未死得即係無事

區選好彩
計支那肺炎個depression
中立港豬會自動歸隊

手足情操高尚

呢件廢老d屋企人好唔好意思？

最好就長命百歲，有排佢捱

紅燒廢老

好彩
正常香港人都知咩叫六四黃金比
就算之後部分黃絲唔投票,加對家種票,都仲55:45

條垃圾廢老追住班後生打又唔撚講，屌你老母死廢老

祝你比人燒多次

上次燒佢唔死真係可惜

屌你又扮弱者 出嚟打人個時又唔見你堆友係老人家

燒焦play？

好暴力2020年啦大佬而家2014年咩

咁呢個世界都淺黃淺藍
呢班人經濟差
加政府大外宣統戰
好快會歸隊
仲未計冇投票既藍色豬

經濟差咪反政府囉

唔好上咁多連登啦
望下個現實環境
得閒睇下scmp/星島/經濟日報
泛民上星期衝都俾人圍屌暴力啦

美國人可能係
你覺得支那人會咩？
經濟咪賴黃屍暴徒搞事

03年未落黎香港?

咪睇下9月囉，上年11月前冇人屌？你唔講埋大公文匯

我打廢佬黑帶 專打老人家

好呀
睇呢班人都係社會既得利益者啦
佢地吹雞加埋藍絲
點會輸

03又點同2020
個context都唔同

拜山再講

我都想
但現實就係咁

冇無緣無故嘅燒

現實就係建制派係咪會仆街我唔知,但熱狗9月一定會收皮

廢老用刀斬年輕人，就係高尚情操，

年輕人就唔可以還手，如果唔係就係暴動罪，

香港

大家個陣都話燒得好喎

wfc

連登姐

食屎啦老人家打人就得？仲有 邊忽老人家啊 60歲都仲係中年咋 幾時出番嚟執紙皮？

寄語佢早日歸西

假博士有冇俾叔一燒屌

一條廢老有咩資格講嘢 痛叫黑警比啲冰你食下啦

吃子文化

不可以毆打年輕人

快撚D死

但老人家就可以隨意毆打年輕人？

拉

都果頭近仲咁撚多嘴

最緊要人無事

講緊手足

打人太過分 只可以用火燒

見一鑊打十鑊啦呢啲
你係站入面追人黎打就得？
人地郁你唔得？

十成熟 thx

希望佢快撚啲死

收皮啦叔一燒 彈夠出嚟博同情未

唔好意思，借一借位
相信經過今日大家都見到莎莎幾咁仆街

【每日任務@10/5】
🏾莎莎

1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

又係逼逼shop賣野，員工又疑似影人大頭，你唔係仲幫襯啊？
————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

剝光豬算數啦

但明明儒家都好要求長輩要自律，做反長輩應有既風範

君君臣臣父父子子

班廢老自私就自私啦，講乜鳩傳統上要尊重

十成九條氣仲係好唔順
其他藍屍就好食好住，佢就長期病患

最鍾意睇啲廢老講野 啲邏輯可以錯到七彩

同黑警講?

佢自己追住人黎打就得

想問叔一燒係咪應該唔會中武肺？
佢成個人都經過高溫消毒過

放心，你都無比人歐打

黑警打老人家又點計